有無人同樣情況

每當去到九龍灣 觀塘電話會收到勁差
其他地方無事
利申 垃圾csl

做乜撚嘢